Netflix 末日戰地

？

又黑人。。。

I can do this all day

有人睇左未？

有冇人話我知點解最後粒飛彈炸落粒核彈到唔會核爆

麻麻地, 生化人講到咁勁但冇人去做監控....

未睇可以放棄 可以慳返2個鐘時間

多謝試伏

Netflix啲戲真係10部有9部唔掂

成套嘢鳩唔搭柒

IMDB 5.x分
無謂浪費時間

生化人想殺1百萬人救1億人
同主角一樣殺2人救38人
但最後主角唔認同生化人
成個故事主題係今
飛住黎睇

Netflix 自家拍加呢個主角
預告都廢事睇

左膠係咁偽善架啦
幾年前係netflix睇左套講美軍無人機部隊既戲
成套戲講主角好唔妥美軍未審先判殺恐怖分子，係咁係度講乜無罪推定程序正義
但最後主角自己私自控制無人機炸死左個強姦女人既恐怖分子
睇到我成頭問號

Falcon黎？

我睇完都有呢個疑問...
明明成個核彈都出咗嚟
點解唔會大爆炸

同埋完全唔明點解反抗軍條女唔啪咗哈普
反而放佢走

正常netflix戲水準

因為個爆炸溫度未夠去到核聚變
利申中學讀過physics

比佢說服左後悔？

咁點解釋男主點解走得咁快
30秒咋喎

當爽片睇下咁
無人機操作個幾個畫面幾impressive
將來真係打仗原來係咁

依個問編劇
我覺得男主最後死唔死都無咩分別
反而生化人個動機可以講得多d
好似突然間講哂出黎趕完場咁
可以多d講falcon發射個動機
例如究竟美國做左乜

應該係條女果陣覺得成件事已經阻止唔到
殺唔殺佢都一樣
所以先同佢講it’s Over叫佢番屋企

反戰電影

黑人
同性戀
殘疾人
變性人
世界大同 活在同一天空下

齊唔齊曬依啲元素？

仲要頂 netflix 呢d BLM 贖罪戲幾耐 !?
結局駛唔駛咁撚求其 ? 條𡃁仔揸車悠閒到呢...仲話深入敵陣
擺d機械士兵/電子狗攪到套戲不輪不類, 唔睇無損失.

netflix的戲拍攝手法太多無謂
pan鏡 定鏡之餘又用大量背光構圖
好多時對劇情無幫助亦帶唔出角色張力
只係覺得係道拖時間

劇本唔得 編劇水低 一味想靠高淸畫面
加美術色彩加工搭救
的戲比人嘅感覺就好似食緊棉花糖
得浸風咁

因為佢係男主角，唔係茄喱啡

用drone搵架車最impressive
方便快捷

睇撚到一頭霧水
美軍咁撚多人搵個drone pilot單人匹馬去阻止佢

睇到一半感覺到伏味
唔知套戲想講咩

由銀行槍戰開始 就覺得劇情9唔搭8同失控

垃圾到爆

終於有人講

套野九唔搭八
後悔睇曬

故事性係有反駁位 但場景畫面唔錯同預告條片唔係差太遠 算合格啦 好耐冇呢啲題材嘅電影睇啦

政治正確既戲見到封面都唔撚想睇

劇情故事太屎

垃圾到仆街，屌你老母哂撚左我兩粒鐘

睇到一半啲劇情0 邏輯

netflix拍得點都一定係邪不能勝正啲鳩結局 講到幾撚多陰謀又炸美國又盛都知一定唔會發生 睇嚟把撚

俄國又做陰謀主腦
黑人 女人

白人做醜角

邪不能勝正

炸死美國人 不了

劇情好嘔心

開頭懶係帶出 深層意義
殺人去拯救更多人
機械人問題

但最尾完全膠化

悶撚到仆街

屌浪費咗我兩個鐘，之後睇嗰套韓國五花肉仲開心

美帝咁強勁 又ai機械人 又無人機
又全天侯偵測

反而成日比d傻西伏擊
陸軍同人混戰
被吊打

最攪笑 係大 boss 幾條針 線索就起左底

太黑, 不了

好悶

仲以為韋史密夫

睇到5分鐘 熄咗